=====
Lotes
=====

El módulo **Lotes** define lotes de producto.

Un lote, por defecto, simplemente es un número para etiquetar movimientos.
Cuando es necesario seleccionar el tipo de ubicación involucrado en un
movimiento es posible definir lotes por producto.

Dependencias
------------

* Producto_
* Stock_

.. _Producto: ../product/index.html
.. _Stock: ../stock/index.html
